突發 北角地鐵內有狗

冇圖，sorry
閘外面最少有8個防暴，冇裝備
分散在不同出口，難以影相

7/9機場更新 求求大家

推

冇裝備叫咩防暴

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

北角呢幾日都有

急打錯，不過要跳閘要小心

呢個禮拜早晚都有 做看閘狗

真係驚既
拍卡喺佢面前照跳